剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？(162)

歡迎大家加入
131.
132.
133.
134.
135.
136.
137.
138.
139.
140.
141.
142.
143.
144.
145.
146.
147.
148.
149.
150.
151.
152.
153.
154.
155.
156.
157.
158.
159.
160.
161.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-161文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

- 唔好問點解對方咁快放低，因為佢唔愛你了
- 唔好問點解自己仲未放低，因為放低需要時間，唔洗特別迫自己，掛住佢既就繼續掛，想睇佢啲野既就去睇，之後佢就會慢慢從你既生活消失㗎喇
- 唔好再諗以前點點點，所有野都已成過去，向前望好過啦
每個人都有自己既價值
記住記住 要好好生活落去

v仔金句:
1. 分手後，唔洗急住放低，慢慢就會好返。

2.同時間，亦都唔洗急住拍拖，唔好揾人做你水泡。

3.唔好放棄自己，唔食野唔返工都好，請努力生存。

4.想喊就喊，想揾朋友就揾，唔好驚煩到人，係你真心朋友既話點都會聽你講。

5.做啲令自己開心既野，食野煲劇訓教都好，總之要令自己忙啲。

6.唔好成日諗住以後會揾唔到好似ex既人，又講話以後唔敢識人呢啲說話，呢個post已經有唔少人出左pool，點解你唔得？

7.愛自己，愛自己，愛自己。

8.揾唔到人傾就上呢個post傾，實有人覆你，呢到基本上係24小時都有人覆你。(((無錯，呢到啲人唔洗訓

我愛香港 香港是我家

屌！！你唔講我唔記得添

屌！仆街仲喺乞兒兜搶飯食

真

3日前分手

對上一次分手係2014年
對我黎講果次係最刻骨銘心既一次
之後拍拖好多時都係諗起果個，真係投入唔到，所以好快就分手
自從果次分左手之後，個心比人挖空左一半咁
同人一齊冇左初初好愛一個人既感覺，分手亦都冇左自己好軟弱既一面，會好痛好唔捨得
直到遇到呢個，令我搵返呢隻感覺，好似願意將另外一半比埋佢

同佢一齊4年黎，由初初好錫佢
到慢慢覺得佢就慣左我，變到好多野我都覺得理所當然
好多小事都要同佢嘈，點解唔識諗下佢感受，有時讓下女朋友係咪駛死？
受左我d臭脾氣4年，好多野話改之後過左一排又做返，或者我總係覺得佢唔會離開我
或者一開頭一齊係佢愛我多d，覺得之後都係咁
最後去到上個月尾，又因為d小事嘈，今次嘈完，佢成個人冷淡晒，唔再同以前一樣哄得返
果下我先好似如夢初醒，諗返起晒以前所有所有對佢唔好既野，因為知道今次真係會冇左佢
佢同我講4年以黎都咁，心淡喇，有d野係我本性黎改唔到，想分開下
過左幾日，3日前同我講埋分手

有d野真係失去先知原來好重要，4年黎比左好多次機會我都冇去珍惜
同好多人一樣，佢話分手就會去lur佢希望佢比多次機會
一路以黎我係佢面前都係好硬淨既樣，從來都冇係佢面前喊過
但呢次全部軟弱既一面都出返晒黎
任我點哀求佢，點樣話今次真係反省都唔會再返我一齊
話已經冇左初初好愛我既感覺
果下個心好似比人撕開左咁
好唔甘心，唔知點解仲有d嬲
點解就算已經哭崩長城對方都好似完全冇感覺冇反應，淨係好冷淡咁叫你好好take care?
但我真係唔知有乜資格諗呢d野，所有野都係當初自己造成，係自己抵死
當初識得咁諗而家就唔會咁

一到夜晚收工
就會諗起好多以往收工會搵佢既片段同畫面
而家，收工自己一個，返到屋企淨係識飲酒麻醉下自己
個心真係好痛
想搵個地方講出黎

講完喊到癲左

一諗起就算知錯，但你想改都可能只可以對下一個好d既時候就覺得好難受

佢講左同一句
話我個人太自我中心
永遠唔識代入人地到諗
好奇怪，我對住d唔識唔熟既人，講每句野都會諗過先講，會諗佢地感受
反而對住最親最愛既人，屋企人，一齊得耐既女朋友，好多時都會講左d傷客對方既野
好想返轉頭屌醒自己

4年果段感情完結點樣move on？
4年唔係話好長，10年分手都大有人在
但4年既感情都唔係假，都有好多好多回憶係我地之間
我唔想諗但個腦不斷諗起

當初點解分既？

今日推快到

唔知點解覺得再去經營一段感情好攰真係
自己性格比較痴心，真係愛一個人就真係全心全意比晒佢
或者自己對另一半有時唔好
但心入面總係將佢放係所有野既前面
所以真係好認真好投入既2次拍拖計埋今次
2次都係人地同我講分手
2次都好似將我所有chur走晒咁
而家覺得好攰，就算真係move on，唔知點解都覺得唔想重覆又重覆再去建立一段新既關係，然後又擔心會唔會就算我對佢100分，可能去到最後佢都會離開我
好似一隻game玩到一半，不斷要你重新玩過咁，再好玩都會厭

佢講分手？

利迷？我都係tim

但我有時又諗，如果咁樣就住就住拍拖，好似又冇乜意思
或者對方全心全意對你，但你就驚呢樣果樣唔敢全心全意去愛
其實真係好矛盾

師兄 不推文plz

佢講完，係咪一樣都盡一切能力希望挽留佢？

好多人都話
分左手就算你想復合
都唔可以搵返對方
要好好做自己
唔好理對方
唔好表現到你冇左佢好慘
反而咁樣對方有機會會搵返你
如果你keep住搵對方
對方係唔會真係知道冇左你係會有感覺

但講就好易，做就好難
我d frd都不斷叫我唔好直接or間接再去比佢知道你既近況
但有時真係好難受，好想比佢知道我呢刻有幾咁掛住佢
但又明知講左佢都唔會有咩感覺，但都係好想比佢知

男女都得

我都以為自己會strong，以為自己拍過好幾次拖唔會再咁傷心
但一到深夜，一諗起以前既甜蜜往事，就喊到收唔到聲

係今晚唔知點解講左出黎
就喊到崩潰左咁
反而佢同我講分手果下都冇喊得咁勁

父幹好慘

thanks
有個地方講出黎，喊到癲係舒服d
或者可以依懶一下呢個post分下心

發現佢block哂我所有contact
真係要死心啦

我而家好似好cheap咁
啱啱唔應該搵佢

係

衰犯賤
好樣衰啦而家
連少少美好印象都冇啦

冇直接block哂

不過都好
俾佢block咗慶慶地
少咗掛住既感情

咁早！？

突然間話番工忙淡左 明明之前都係好sweet

fine 我問佢係咪分手做個了斷, 佢又話比d時間佢 話想做fd因為我好好

佢想點呀仆街 聽日考試啦 我個腦完住諗唔到野

今日炒唔炒場

[member]qq鼠[/member]